【隊長掛靴】結束21年足球員生涯 陳偉豪宣佈退役

香港隊長辛苦了 光榮引退

其實佢真係好靚仔
（唔係講緊碧咸）